點解武漢肺炎病人會無啦啦成個人訓低

事先毫無徵兆
除左真係生化武器
諗唔到有咩理由
咁多件黎有邊隻流行病可以做到呢個效果

肺花 呼吸困難？

瞓底咪好
突然死去先驚

呼吸衰竭令血氧含量急跌？

唔夠氧

呼吸困難，缺氧

但應該一早入院，無理由捱到咁耐

中死亡筆記咁
我覺得係突然肺功能下跌，唔夠氧氣就冧低

正常黎講係既

我聽過有人會突然肺抽筋，會吸唔到氧就會暈

一係自私唔睇醫生唔想隔離
一係醫院cheak唔到有肺炎

仲有可以係支陸醫院拒收

仲唔係生化武器？

係囉，唔舒服唔係一時嘛，你有d頭暈都會即刻坐下休息。點解會突然就訓低。係突然。

誇張左d
fake fake地

我睇左支那講，話患病會四肢乏力，當頭暈就會成個人跌底。

四肢乏力點會有氣力行街,返工
D人係條街跌底喎,全部突然間就黎料?

真係好似死亡筆記

升天南都係咁

咁乏力都程度，當未頭暈咪頂到，但一頭暈就頂唔到。

肺花左 呼吸困難

行行下街無啦啦花左跟住呼吸困難?

一早花左

肺部氧氣吸收能力慢慢下降

血氧量下降到臨界點，以致無法維持意識，於是暈低

暈低之前，做緊野，死頂，以為自己冇事。頂頂下爆左出黎咪突然暈低

樓主好似講極都唔明咁。係唔係特登搵野問想延長個post嘅壽命